公務員Secret：有消防員接觸過去過武漢既支國人係發燒，仲要扣AL嚟自我隔離

消防幾時罷工

仲有極大量仆街行為
不能盡錄

係我就返去搵高層食下飯

香港係變態既，有事d貨就用黎救外國，自己人就全部由得佢地死。
對比返台灣，韓國，人地外區一有感染case就基本上都會好快就控制防疫用品供應。
所以到呢一刻都封唔到關，只有外國政府認證既口罩供應先大機會去到市民手上。
而林鄭撚樣講既大貨，好可能係要經民建聯先會到市民，下場係點就大家心裡有數。

國際戰線：求國際封鎖香港

消防員連防疫都唔比做

佢地仲忍.黑警撞人就收錢放假,消防因做野隔離就扣假

醫護手足 點可以因為一場本可以封關避免嘅病毒而賭上生命
我地仲未光復到香港啊..
btw p牌求推一推...
林鄭月娥 借刀殺人

順帶一提，美國前線係著到咁面對有可能有肺炎既遊客（from 財經台）

屌！害撚死香港人

消防都戇鳩 人地黑警打人收錢放假
我係你就罷工啦 抵死

得個屌字有撚用

推

公務員咪又係得個屌字
求其啦 做得政府都無咩好人

醫護罷工我地就支持者
海關入境送咁多支那人入黎自己抵死啦

其實偏偏就係要咁樣
唔要脅政府佢地不痛不癢繼續當你死
就係要佢知道咩叫痛

仲返工既公務員真係好撚低賤

1. 醫護都係做政府既人，唔通又冇好人？
2. 佢哋易炒過醫護好多
3. 所有公務員擺工都支持
唔使分化

全部公務員罷工

罷工啦

冇錯
就係停曬 影響到佢
佢先跪
唔影響佢既 彩你有味

繼續比高官踩心口

成班前線公務員剩係識屌，林奠推緊你哋去死呀！罷工啦！